將軍澳好似已經block緊車

手機太差。唔好怪我

歡迎各位返工時問下你前面果個想唔想返工
大家一齊自發佔路被罷工